{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041293",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포(중문) 키코일레인 호텔"
    },
    "text": "当イレインホテルをご訪問いただいたお客様、誠にありがとうございます。 当ホテルは、最高級レベルの寝具類と美しい客室、ラグジュアリーな照明設備で改装されており、昼夜を問わず美しい景色と休息を味わうことができる最高級ホテルです。 私たちは差別化されたサービスであなたの品格を高めるために最善を尽くします。 さらに、ピルステイルームをローンチし、お客様の安全のための電子ドアロック、寝具殺菌器と高級寝具及び衛生シートを提供し、お客様の休息をより大きな快適さをお届けしています。 宿泊施設は総客室数42室で、案内支援言語としては韓国語があります。 基本規定会員特典は、提携店内規に従って適用されます。 共同で使用するスペースですので、利用規則を守ってください。 エチケットとして午後12時以前の入室をお勧めし(10時以降は静かにしてください。 ) 過度な飲酒や騒ぎはご遠慮ください。ペット同伴はできません。 個人の物品保管に対する責任は本人にあり、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。 また、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に入れてください。防疫/消毒に関して、当エレインホテルは毎日防疫消毒を行い、手消毒剤を備え、毎日体温を確認してマスクを着用しています。 駐車情報としては、電気自動車充電2か所と広い地上駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エレインホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "エレインホテルの客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "エレインホテルの案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "エレインホテルの案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "エレインホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "エレインホテルでは最高級レベルの寝具類と美しい客室、ラグジュアリーな照明設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エレインホテルではペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エレインホテルではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "エレインホテルでは何時から入室できますか？",
            "answer": "エレインホテルでは午後12時以降の入室をお勧めしていますが、10時以降は静かにしていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "エレインホテルの共同スペースの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、エレインホテルの共同スペースの利用規則がございますので、ご利用の際はそれに従ってください。"
        },
        {
            "question": "エレインホテルでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エレインホテルでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切できません。"
        },
        {
            "question": "エレインホテルでは客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エレインホテルでは客室内での調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "エレインホテルでは防疫/消毒対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、エレインホテルでは毎日防疫消毒を行い、手消毒剤を備え、スタッフは毎日体温を確認しマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "エレインホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、エレインホテルには電気自動車充電2か所と広い地上駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 464
    }
}